稅務局信 求教

想借問下唔理封信會點
真係唔想交錢俾政府

你個銀行户口會被凍結。咩都做唔到

same 如何是好

借個位
求下入黎幫推
我城手足校友同我一齊入黎追擊郭位！！！！！

姐係屈機啦

其實我覺得係政府立場嚟講, 唔交稅係嚴重過殺咗人

到而家都未收到信

都唔知要等到幾時

$1 交稅機械人

唔理塞稅局係度塞鳩低下階層 。 人地冇車冇樓嫁大佬

點都要交 用1蚊1蚊交啦 冇PPS用銀行交都可以1蚊1蚊交

駁唔到